係expedia 訂左hkexpress 有冇得取消

買完先發現唔抵想取消
有冇得搞

手續費

巴打試過？
手續費幾多到

錢一定唔會退架喇 同航線改期改時間咪差額+600
你想省返手續費咪no show囉 點都係你蝕底

如果firm咗去就唔好搞咁多野喇 有得取消 無得拎番錢

有冇得加錢轉hkairlines嫁

咩叫加錢轉
expedia只係一個agent
你實際上係cut咗原本個航班再買hkairline喎

no

打去Expedia 問好過啦手， 連登仔識鬼咩

買左就算啦